是誰想讓示威暴力升級，就是老共，這就可以掩飾警方暴力的鎮壓

這個星期聽到兩次「恐怖主義」、「恐怖分子」，都是出自老共的口。由「暴力」進化到「恐怖」，就是老共想扣上示威者的帽子，好掩飾警察暴力的鎮壓。

「恐怖主義」的帽子

星期一港澳辦對一名疑似在尖沙咀被汽油彈燒傷的警察，評論過去一個周末香港示威者的行為「已經構成嚴重暴力犯罪，並開始出現恐怖主義的苗頭」。

那警察其後接受央視訪問，表示自己在長沙灣跌倒，並不是一哥所指在尖沙咀燒傷，所以條褲同腳毛都完整無損。

有關汽油彈的傳聞，幾個星期前已有警察爆料，高層安排卧底混入前線示威者當中，向警察擲汽油彈，打算犧牲30-40警察，好讓政府警隊民意翻盤。

在811北角遊行前幾天，北角的警署忽然圍上白布，對外解釋是為了防止示威者擲雞蛋，嘿，想不到雞蛋的威力這樣大呢，但如高層想警察卧底擲的不是雞蛋，而是汽油彈，白布遇著火，在警署內的警察可以走得及嗎? 犧牲30-40警察的劇本是這樣寫嗎?如怕雞蛋，何不在警總圍白布?因為42樓有高層麻。

「恐怖分子」的帽子

到了星期二晚，《環球時報》記者付國豪忽然身在機場，大叫「我支持香港警察，你們可以打我了」，卻沒有表明自己是記者的身份，然後被示威者(還是卧底警察，待查證)綁上索帶，然後《環球時報》總編輯就發表「我們是不是真的應該不再喊你們暴徒，而要改稱你們『恐怖分子』了」。

一個大陸記者如此支持香港警察，目的就是返回大陸，好大造文章，將示威者抹黑成恐怖分子的訊息傳揚開去。

老共近日將反送中的示威，定性為「恐怖」，目的就是掩飾警隊在811在地鐵站內發射催淚彈、將市民推落電梯、行刑式開槍掃射示威者和救護員等殺紅了眼的暴力鎮壓，同時想合理化解放軍滲入警隊的安排，以及為日後滅絕人性的清場行動種下理據。

警隊將示威者稱作蟑螂，去人性化，有如德國納粹將猶太人稱作蝨子，警察打示威者有如蟑螂，打死佢地就是正義之戰，向人群擲催淚彈就是噴殺蟲劑，令人心寒之極。

警察被洗腦，見示威者有如殺父仇人，卻不知向警察擲磚、擲石頭、擲汽油彈的就是你們的同胞手足卧底，他們擲死警察，又可將責任推在示威者身上，民意翻盤，就可以立下大功，升職加薪，踩住同胞與示威者的頭上位，二哥終於安穩坐正了。

致警察卧底:
我一直疑惑警察卧底是否已混入了前線示威者當中，到811終於真相大白，連TVB 直播都拍到了，我相信在連登中，也有不少警察卧底，其實很想問你們一句，你們混入前線勇武派當中，對這班年輕人有什麼感受?

送中條例通過，首當其衝的就是身在香港、老共看不過眼的大陸富商，然後就是一班敢於向不公義發聲的異見人士，輪牌面，這班年輕人有牌都唔會被送中。

那麼他們為什麼要一再上街示威?因為有外國勢力，因為他們收了錢?你們混入其中，線報比任何人都多，真相你們清楚不過，如你們到今天都認為他們收了錢搞事，咪支持成立獨立調查會查佢地羅。

事實是他們不是為了錢，他們只因為見到不公義，所以一再犧牲自己，如不是他們在612的勇武，送中修例早就通過。

71的爆玻璃，你們有份策劃嗎?當你們看到一班只有十多歲的年輕人，冒死也要返回立法會帶走留下的四人，你們沒有一刻動容嗎?

你們看到一個個少女後生仔組成滅火隊，為免催淚煙擴散，冒險上前用水淋熄催淚彈，為的是不想沒有裝備的和理非與市民吸入催淚煙，你們有什麼感受?

你們看到一張張年幼的面孔，用紙皮、膠樽、浮板製成的盾牌，抵抗你們的催淚彈、警棍、子彈，你們心情怎樣?

他們為了買口罩頭盔等裝備，連飯也可以不吃，你們還相信他們收了錢嗎?

他們的父母被TVB、港人講地、幫港出聲、HKG報作的藍絲假新聞洗腦，以為他們搞事，和他們反了面，有些連屋企都無得返。

數百個前線，寫下遺書，預定了自己在抗爭中會無命。

假如他們因此喪命，你餘下的人生真的不會感到歉疚嗎?

這就是你們口中的蟑螂、暴徒、恐怖分子嗎?你們在他們身邊觀察過他們，你們比任何人更清楚他們是一群怎樣的人，是誰遞水比你們、是誰不會讓你們落單、當你中了催淚彈誰會幫你，你們叩問自己的良知吧。

你有煽動他們向警察擲磚、擲石頭、擲汽油彈、圍警署、警察宿舍、縱火嗎?你們以為他們真的是黑社會嗎?你們真的在做「正義」的事嗎?

我相信你們有父母家人親人朋友，你可以坦然無懼的告訴他們，你真的可以說自己做警察，不徇私、不對他人懷惡意嗎?

你們有留意到嗎，口中說支持你們的只有大陸記者，連方向報都話你地濫暴，去警署慰問你們的是廣東話都講唔正的是國內的大媽阿伯嗎?你們當初投考警察，真的是想得到這樣的待遇嗎?

你害怕你的兒女家人以你作為警察感到羞恥、抬唔起頭嗎?為坐係42樓的人步步高升，值得無埋人格嗎?

請叩問你們的良知，同時，請將香港人，當人般看待。回轉，不要被仇恨埋沒你們的良知。

致勇武派:
對你們只有無言的感激，有一次我路過，你們救過我，終生銘記。

你們比我們更有智慧，你們知所進退，最重要的是，你們都有善良的心。

我明白你們所受的傷，親人或許不理解你們，你們見到同伴受傷犧牲無比心痛，你們懷著被捕的心情，仍決定繼續走上前，我明白你們的憤怒，對警察、對這個麻目不仁的政權，而我更知道這個無恥的政權、警察卧底正利用你們的憤怒，煽動你們作出更激烈的抗爭。

811 警察卧底一事，讓我們知道，向警察擲磚、擲石頭、擲汽油彈、圍警署與警察宿舍、縱火，正是老共想將示威定性「恐怖主義」、將你們打成「恐怖分子」，以合理化他們泯滅人性的清場，同時警察卧底會繼續滲透你們，挑動你們的情緒，我想，最有力對抗他們的煽動，就是示威完就走、不搬鐵馬、即回家。

作為一個耶L，有一句說話和你們分享: 「務要謹守、儆醒，因為你們的仇敵魔鬼，如同吼叫的獅子，遍地遊行，尋找可吞吃的人。」（彼前五8）

每次你們抗掙，只有一個心願，就是願你們每一個都能平安回家。

我們在天上的父：願人都尊你的名為聖。願你的國降臨，願你的旨意行在地上，如同行在天上。(我知道主你是喜歡公義的，不喜歡作惡的，願今日在香港作惡的，主你親自懲治， 讓他們的惡行得以揭露在香港人面前，並得到壓止。)

我們日用的飲食，天天賜給我們。(求主讓這班年輕人能夠每日都得到溫飽)

赦免我們的罪，因為我們也赦免凡虧欠我們的人。(原主寬恕我對那批作惡者的懷恨，不要以惡報惡，反以善勝惡)

不叫我們遇見試探，救我們脫離兇惡。(求主保守在前線的年輕人，不要被作惡者的陷阱傷害，讓他們都能平安回家，也不要被仇恨蒙蔽，去傷害那些作惡者)

push